香港人： 重狗 不了

我屌晒你哋班冷氣 淆底撚全家
成撚日都話重狗，預約被捕就唔出黎
然後你哋就話搞手係鬼

其實個個搞手都有心搞，但係你哋個個都驚而唔出搞到佢哋被屈係鬼

你哋咪剩係去悼念，去民陣遊行同和你宵囉，贖完罪大家正常生活，好野。

我依家留名等睇1.29大三罷冇人肯罷，然後醫護慘成condom

P牌仔黎講最惡係你
好好地文宣叫人出唔得既
係都要 1.29未到就屌屌屌